Kpop 第一完顏男團Nu'est強勢回歸！又要打丁貢獻精子了！

快點中出我耳仔 令我懷孕

唔識
十八線男團？

我黃旼炫

唔是執咗笠?

次次CB都拎幾個一位都叫十八線男團
你個頭卡撚住咗係你老母個臭閪窿到所以唔識嘅話唔洗衝出嚟同全世界講

咪撚理條on9仔啦 自己唔識=無人識

你間百里香就執咗

陰間男團

嬲到

是

bust a nut on their faces

唔紅點解要識

RAP

ho ball

想幫jr含

姜東昊快d強姦我

你係咪智商有問題 我俾證據話nu'est 紅 你又搭撚錯晒線唔係反駁佢地紅講撚咗第2樣

仲要唔知乜撚野logic 嚟 唔紅嘅團就冇價值唔洗識？ 你平時一定係睇開好紅個啲幼兒園合唱團twice 個啲弱智仔嚟

想JR撳著我個頭幫佢含，再俾白虎後入我

==? ng ming

吻完正喔

嘩好撚深 要google 先識

咪25啦賓妹 我都g 持a0a 架

但係你老屈雪炫係賓妹 抵比人針啦

不了

又關我事 都唔係我帶起

哼

成班弱智連登仔駁5刀就嬲豬負皮 柒撚到

條友on9仔嚟
白虎巴唔使理佢

搶口到

邊B

哼咩🤣🤣

又改名

NU’EST released their 8th mini album “The Nocturne” at 6 p.m. KST on May 11, and the album has gone on to top the iTunes Top Albums charts in 13 regions. Not only did the album reach the No. 1 spot in areas .
.
#1 United Arab emirates
#1 Macau
#1 Chile
#1 Ecuador
#1 Hongkong
#1 Japan
#1 Mauritius
#1 Malaysia
#1 Sweden
#1 Singapore
#1 Taiwan
#1 Thailand
#1 Vietnam

唔紅？訓咗幾耐

對住男人打丁🤮🤮

成班傻鳩嬲撚到呢

點解唔係佢幫你含？

朋友妻都戲

咪色啦！

rap

好正常

你都丁幻幻啦 100步笑50步

得罪講句，
REN要長髮先型

丁幻幻好正常啫

係 仲要深紅色

我唔撚點解要剪短
屌你老味seventeen 嗰個又係

哇有兩個白頭佬

要Gchi💘✊🏼了

我覺得短髮正啲喎

過主啦 Face 個陣Ren 同白虎做緊白頭佬個陣你個件仲yaap緊尿片咋🤣🤣🤣💘✊🏻🤙🏻

成班傻鳩嬲撚到 🤣🤣🤣
po 晒數據駁5刀就負皮人 笑死小妹🤣🤣🤣🤣
應該有啲係on9ce 有啲係got柒fans🤣🤣

五個都好好J
不過白虎化到塊面好白

好嬲好嬲 你個跟風25仔！

佢地今次啲造型真係好唔掂
aron 成個cheetah 咁
Jr 套衫又娘到仆街

btw 真係諗唔到邊團係全團都靚仔

咁佢未上妝真係小黑。。 我都係講事實

屌 痴他
p社啲造型真係要換過曬佢
JR擺明唔啱all back頭啦
佢地最靚嘅造型反而係202個陣

哇層主勁串囉🙄💔

我樓豬嚟🙄🙄 喜喜瞓醒未

唔可以又做層豬又做樓豬嘅咩？🙄🙄🙄

🤔 我覺得樓豬所有reply 都係叫樓豬
其他人先叫層豬
唔識🤣🤣🤣🤣

認同層豬🤣🤣

其實有冇定義🤔

OK咁交番租比樓豬先😳

個名點讀

new easy

p社

崔珉起

jr好正

醉愛姜東昊❤️❤️

撩耳屎💘✊🏼

短髮係咪正的就見仁見智
我淨係知短髮之後，佢同大部份隊友個LOOK 好似冇分別咁，
冇哂個人特色

以前長髮明明好撚CHARM

留名睇NCT DREAM拎第一

好好j啊 我想射精去佢地條聲條度

MARK仲係咪DREAM？😂

不在 但會同DREAM隊一齊CB

多多支持牙Mark okay? 不要反牠
SM公司很快又出律師信俾我

想俾斯文禽類黃旼炫中出⋯⋯😳

交白頭佬出嚟俾我屌幾下

其實有邊個唔正?.?

sis識ball...

女裝最正 完
something stage瘋狂處刑其他3個

一個都唔識 sor

起起做到muscial 男主角 好叻叻

點禽法? 想g

自取其辱 block 撚咗你仲要入嚟搞事

我麻麻他 又入過造馬團

巧有Fifty Shades of Grey feel...

好嬲好嬲
嬲到block咗都仲要unblock駁嘴

白虎比較正

真 我都係咁覺得自己長髮先靚

樓豬好nice
個個留言都會覆

嘩 原諒了 奶他腹肌

冇完全block

再色我老公唔客氣

女裝最靚

咪串啦。。。 想推po 吖嗎

珍 樓豬巧巧人

起起😳✊🏻💘

我冇串。。。真係讚緊你

幫你推下

我❤️昇材B